Hij keek naar haar lange en samengeknepen ogen; dan, alsof hij had onthouden, wendde hij zich terug en vergrendelde de deur en stond ernaast kijkt nog steeds naar haar met de verschrikkelijke sternness die was langzaam waardoor angst overheersend in haar hart.
"Wat is er?"
vroeg ze.
"Waarom bent u naar Nederland gekomen?"
Het leek alsof hij bijna verloor de macht van spraak, er was zo lang een pauze na haar tremulous vraag.
